有無人CITIBANK不停收到啟動密碼短訊？

明明無登入，會唔會係bug左

GG

我正常

頭先收到SMS畀人碌咗卡
重點冇用過張卡。。。